（YY信徒）1775 遵理補習

YY神都值幾億，市值6億幾，買！

準備1.4

最後上車機會

[img]圖片網址 [/img]
佢自己仲唔大手入貨？

吊那媽
之前知道遵理打算上市就諗住抽佢
覺得首日實有得賺
點知佢改左名做精英匯我都唔知
截左先知
咁就冇左個搵錢幾會